開心速遞(137)廢青安 / 不要黃心穎主題曲

Lm

死廢青

把刀

静崗小姐

静岡小姐

.............................

屌你
抹撚咗

飲證物 用證物

d證物

gg

血蜜瓜

笑撚死

廢青安係廢方面真係好傑出

癡撚線 安仔

屌你老母😂😂😂

痴撚線我係朱展真係人都癲

咩音樂黎

你自己啲證物亂擺都好撚有問題啦

啲證物

攞嚟切靜岡小姐

金城安到底點生存到今日

痴線

食人dna

廢青安成最大贏家

有血照切

笑到仆街

安仔真係廢撚到呢

抹左佢

好正

寫明證物都照開
好波

安仔嘅廢青人生

間律師行會唔會執

高汁高汁

屌佢啲證物亂咁放好意思話人

笑到癲咗 on9過terry

今集好高汁

逃學威龍，飲精液

安仔真係好撚廢

乜撚野劇情黎

SO

安仔真係對凌凌好好

證物

我

痴撚線

律師樓啲重要嘢咁容易俾個intern仔揾到

個bgm好歡樂

好歡樂

間野自己on9在先，證物亂咁擺

雖然on9安唔識字無睇

痴線
洗都唔洗

啲音樂仲要咁撚歡樂

小蓮同輝輝做咩呀

區嘉慧應記一功

送水輝

安仔激死老爺，第時點入門呀

聽日

輝輝

分手了

Terry同安仔一齊會點

好想包養廢青安

點解宋生宋太會嘈交

笑到我老豆話愛回家又幾搞笑

小蓮同輝輝

下集

聽日搞乜鳩

靜岡小姐 嘥曬
btw 好sweet呀 0安萬歲

自己間房好難叫亂擺喎

仆街今集笑完下集要虐...

下集想點

安仔真係破壞王

安仔好可愛

啱啱笑完
聽日就洋蔥

屌又鉅記

大小姐咁惡鬧輝輝

相乘效應

你同我走

好想朱展同朱二哥keep住出

小你個頭

掉番轉，朱0入門咪得囉

大小姐

大小姐m到? 做咩咁大聲鬧輝輝

無敵安

應該拍返集關於佢兩個

今集第一次現身？

入左啦

如果將terry同安仔放落同一間公司，係咪無任何一間可以頂得住？

我唔想再見到你呀！

Terry vs on仔
邊個會贏

TT真係幾型 有無巴絲認得佢以前做過咩劇

分身家

結拜為異姓兄弟啦

開心速遞真係完勝哂以前d處景劇
以前個d集集都係玩誤會
而家就集集都有新意

我支持on仔一票

間公司執得

入贅

可以做一集安仔 vs terry

小蓮同輝輝係我最鍾意嘅cp
求下編劇唔好拆散佢地

On9安都係靠阿媽同繼父養就算
嫁人之後就00養
唔好出黎做野害人

預告信唔過既

天與地年輕版

可唔可以拍返集講佢2個

一野玩残人

咁都有女朋友

連登許願池

TT
一定要繼續出呀！

聽日會虐？？

屌你老母

已經有凌凌包養，你排隊啦

許願池出動

今集好撚好笑

二哥好靚仔 但性格會唔會太正經
遲下會唔會有cls劇情

正苦都可以比佢收皮

估唔到，除左家明又一個入組

安仔做家庭煮夫

會唔會變佐治咁

成家人食血蜜瓜

個編劇係製造笑料有一手

綠帽一開始都好正經

可能會炸左間屋

玩殘成個屋企

仲要咁啱一齊做四眼西裝友

點解大家姐咁醒會生個咁蠢既仔出黎
雖然SO on9,但勝在家底都唔差

安仔煮咩都唔會敢食囉

一定搞鑊大野
要雙大出手救佢地

安仔點解一開始話朱自清？
係唔係講凌凌老豆汁橙個背影

正經得黎帶啲cls 先入到屋

好想睇

係喎 而且都係中層精英

Ass hole

千其唔好虐

預告嚟啫 呃我唔到嘅

下集輝蓮會唔會分手架

大小姐 vs 大家姐
Terry vs 安仔

強對強
傻對傻

安仔識煲湯㗎，之前出去宿舍住已經見過

同埋嘉洛好有喜劇天份，完全carry到啲笑位on9位

一定反cap 見若水條線都係咁

預告呢啲野唔可以信十足，我信實有反cup嘅

攬攬嗰張

安仔笑個樣係真心覺得佢發自內心咁傻

terry都係唔識睇眉頭眼額
on9安係唔識加打爛野

定哂型
覺得佢真人都咁on9

梁證嘉成熟左好多,但仲好靚仔

凌凌家底原來咁好架

唔會嘅，應該係編劇安排啲難關俾佢地啫
相信佢地會越難越愛

朱0成個package係完美到痴線

咸濕同中出過bonnie

攬攬嗰張應該先係聽日ending

大家姐vs大小姐果集好似出現過

Terry輸

邊到咸呀
同埋Bonnie處黎嫁

google左，原來佢做過巾幗 完全無印象
TT個look真係零舍靚仔

聽日會唔會有錫錫

1. 偷吻miss tong
2. Bonnie處女膜識自我修復? 大家姐比過一盒condom朱ling

幻覺嚟既

個編劇好聰明，每pair都設定到好曖昧，唔會咁易幫佢地畫上句號

可唔可以搵埋梁小冰演00媽媽

所以格劍囉

都未錫過 唔準分手吖

俾咗=用咗？
我覺得盒嘢去到自然降解都未開嚟用
朋友老母送嘅有時真係唔敢用

巴打

依個造型加眼鏡係好睇嘅
但都不及輝輝

應該好難，如果有就正了

送水太charm，自動脫離左討論行列
真係好靚仔
著衫又有taste

前兩個禮拜果集先講完

我知呀,所以Bonnie真係好冰清玉潔

冇中出

連登許願樹

劇組好似去咗打邊爐

我覺得max 個style都唔錯副眼鏡同西裝好靚
上次佢頂湖水藍帽搵極都冇

仲有個酒粒

佢哋埋位前自拍?
btw TT個疑惑樣好好笑

TT都好靚仔
成家基因都咁好

stanley個留言

支持Te安
如果安仔入威龍同Terry同一個部門
威龍捱唔捱得住

Triangle Chambers

綠帽著衫都真係ok 不過而家太on9
佢之前同若水重拍緊拖時我曾經覺得佢ok

究竟邊個破壞力會勁啲

保安部一個Terry都頂唔順,邊個部門可以同時頂到佢地兩個

諗起佢第一次戴頂湖水藍帽個樣真喺好on9

朱三角

好期待聽日蓮輝線
希望唔好咁虐

睇完今集
好想睇Terry同SO鬥廢
最好到時要雙大出手打救佢地

仲有上個post見到有人講想第時有Tree gun VS 朱展 VS 池富
心諗咁不如加埋譚道德或者妹豬
四個人開枱打牌
真係冇人知邊個會贏

媽媽話揀SO做仔好過Terry,
起碼中學畢到業(大學就唔好理住先 ),
唔係買學位

綠帽：湖水藍黎咖

Tree gun牌品同阿水一樣唔好,
妹豬要幫佢夾手指先得

我諗就算叫佢地扮吉祥物佢兩個都可以搞到啲大頭佛出黎

咁都留意到 好正
公司自拍都幾切合on9 intern仔角色
初初返工都會做呢啲9嘢

好on9呀

今集真係好撚好笑
完全係曬冷式表現金城安幾咁on9
不過最正係佢表白對00既愛

安仔係為咗想凌凌開心先繼續留低

加埋大龍生，全部一齊夾擊廢老

安仔既愛的宣言都感動到朱展

無錯係湖水藍，媽媽講嘅嘢永遠都係啱嘅

蓮輝衝出覓雪琴室拍拖

所以唔再阻止佢哋繼續來往

邊一集?
原來頂帽有段故?

204 同盟

jenny同john第一次搭上

期待聽日輝輝同小蓮嘅ig post

點解terry同kc既衣著風格咁似

一年半前廢青安已經試過將狗糧入落麥片盒,
隔咗咁耐都仲係咁

佢地好似跳舞咁

max其實係好人

00真係好靚仔呀

00眼甘甘望住西裝骨骨的安仔

00被on9安震攝到

安仔早半個鐘返工自拍

好兄弟

00重現頂唔順安仔既笑容

一定會甜

寵溺笑

好似有啲抱起咗小蓮咁

真係想聽日快啲到啊

留名 好想知賽果

我投terry
編劇 雙大之後整個雙傻啊

雙大第一次battle 嗰陣安仔救terry脫險

暫時Terry領先
心心係Terry 哈哈係安仔

安凌真係好有愛

之前講過大小姐係天蠍座,
不過係好前期提過吓

點解話朱0咸濕

好有情人節阿工送花比水水嘅feel

隔離post有人話可能係雙k個場

有飛立

嗰日有ig story佢哋着同色系衫（即尼兩套），而曹總同呀水坐係度講嘢

好期待聽晚，終於唔再係喺琴室了
始終蓮輝之間咁多阻礙，有啲波折係正常嘅，總之劇終兩位可以修成正果就得啦
BTW呢兩場一個係上個月5號拍，另一個就23號拍，會唔會其實唔係同一集嚟

但左邊套衫同預告係一樣
右邊又證實咗係聽日

所以應該係同一集啦，右邊應該係阿輝見到博香放閃嗰段
不過私心想係唔同集數，咁就有多一集主線可以期待了

我都記得呢幕
估唔到編劇會重提返咁耐之前呢啲細位

呢個抱抱好sweet
相信聽日嗰集會係先虐後甜

唔通又係為左盒鉅記所以23號拍多一場

我估係輝輝想俾生日驚喜小蓮
但小蓮忙住諗生意 個腦無idea 忙到唔記得自己生日
而輝輝呢個時候就無啦啦俾驚喜佢
大小姐角度：我已經好煩啦 你仲嚟煩我
但之後會係甜嘅

今日果集真係太好笑
你越識金城安 就越覺得佢真心on9
你越覺得佢on9 佢表現更on9

SO TT好入腦 TT 同朱展多啲出場
朱展睇黎想搞散安凌咁

今集原本以為係凌凌主線但其實係廢青安廢足一集

係 今集標題 踩過界 原來講嘅係廢青安走去做律師
之前大家仲喺度討論啲角色嘅英文名，今集安仔就自稱SO

btw SO mark低嘅notes 其實佢冇寫錯字已經算有進步

冇寫錯做同音字已經好叻仔

雞蛋挑骨頭先
巴士個士，上下一樣長，變咗 =
隻衰字 下面好似寫咗個交叉

神奇嘅係 佢咁on9都好
都係好得人鐘意
就算睇佢集集on9但唔會討厭依個角色
Terry都係咁

睇完大小姐ig repost 我小你個頭
再睇輝輝ig story 大小姐：我係小鮮肉啊

突然諗埋個標題
應該係慶祝生日關乎到歲數
踩中咗大小姐心中粒掣⋯

或者大小姐童年時生日係陰影

區嘉慧今日同尋日都寫得好

SO 呢個名真係好好笑

小你個頭啊

第190集講過細個大小姐生日，KC預備咗個蛋糕畀佢，然後有隻蜜蜂飛咗入嚟，KC為咗救Terry推咗大小姐落個蛋糕到，搞到佢成面都係

我估熄燈都有關係

呢集真心好好笑，雖然知佢on9，但佢on9嘅位下下都有驚喜，次次都會令人覺得: 屌點解可以咁撚on9 完全做到沒有最on9只有更on9

其實根叔點解可以咁寵00
錫佢錫到濃

成個熊家都錫00
二家姐買channel比佢

整集廢青仔傾吓偈比安仔
講佢上電視講戇鳩野

大家姐法國空運限量波鞋

上大學校園電視

遲啲佢地上莊安仔應該會俾班老鬼諮死
跟住凌凌幫佢擋晒

佢整過飯盒比bonnie 係整得核突啲
味道係點又無做出嚟唔知

連住整2集講安仔同terry做嘢有幾柒就係想我哋聯想佢哋嘅破壞力 好快有嘢睇lu

對00好，00就會幫佢照顧好粒孫

SO真係好正 越諗越好笑
改佢個名做城安嗰時一定無諗過可以咁玩

成日都想問安仔真人係咪都咁on9，Terry真人係咪都咁kai，已經唔識分係咪做緊戲

史上最癲應該係卡拉屋企

安仔真人感覺冇劇中咁on9
但應該偏向膠膠地

有次見真人

諗so出黎果個真係鬼才
而家係街諗起都笑出黎

00係孻仔，廢安係獨仔
點會由00照顧番佢轉頭

阿東ig story個新景應該係for熊家萬聖節去旅行?
計番都差唔多時間拍

關孻仔獨仔事㗎咩
安仔廢就要人照顧㗎啦

尖子攻略既會考生同球隊前鋒

電視播親今晚集預告都好虐
明明知道會反cup

安仔so

安仔要00 餵食殘廢餐
點照顧人

孻仔同獨仔正常都係全家人最錫個個啦
只不過熊家錫到佢變廢青姐

安凌啊!!好想睇多啲佢哋!!

而家開咗朱家線之後應該會有多啲安凌

出現了

大小姐個look

最後一定會甜到糖尿嘅
唉今晚趕唔切返屋企睇

輝蓮甜蜜反cup等侯區

喲相咁甜
我唔信會傷心速遞
一定有反cup

今晚睇劇團有群姐同鐵面陳

群姐

終於有返睇劇團

Isabella

工水蓮輝博香 are coming

開始未？趕緊返去

開波

開始！

等到頸都長

等埋我啊

小蓮

阿水個look好靚

成人止尿片

係咪播錯

又賣廣告

Isabella喺後面好認真掃地

群姐扮工緊 掃極都係嗰個位

工水呀

但正職係收風收錢

又歐陽波比

嘩，工業呀

群姐冇得睇bobby

陰公囉isabella

有錢嘅地方就有群姐

幾時真係有bobby客串呀

同邊個睇？
阿龔個眼神

小蓮做咩唔嚟呀

小蓮咁都唔記得

輝輝又係呢件粉紅色外套

唉

一聽個bgm就好傷感

小蓮點解會唔記得架

個電話殼咁揚班友都仲未知

點解改左名叫小蓮既

mandy:你俾我提佢啦

一起飛縱~

工業

cls

呀工

唔緊要啦
佢地一齊就得

作死呀

阿水即刻望到實

3分鐘開大

真係唔記得

人頭豬

小蓮唔好咁傻啦
搵完輝輝再搵番佢地加班打牌咪得

輝輝 好慘

你隻人頭豬~鬧得咁冇力

麻雀仲緊要過輝輝

屌今集 好虐心

輝輝好down

做士巴

點解唔同輝輝打

輝輝做箭豬

輝輝唔好唔開心

係咪Anita?

點解唔直接搵輝輝同博香打牌

雖然啱啱都睇得出大小姐好鍾意輝輝
但都係爸爸>輝輝

喂呀
你地唔好再破壞蓮輝

輝輝先係最重要囉

Anita個頭又變左。好靚

Mary旁個個係咪Anita?

大小姐都好慘

小蓮傻豬豬囉

岩岩呀叔問水水食唔食？ 唔食呀？

佢大小姐呀大佬
關我地打工仔咩事..:

係

輝輝心痛

咁都有博香

博香

咁大壺

屌博思mandy好sweet

輝輝好得意

今集3PAIR放甜齊晒

兩種待遇

偷望既輝輝好可愛

博士難得咁有心思喎

大小姐唔會好似mandy咁

好sweet

但蓮輝就

博香快show恩愛，比大小姐見到忍唔住約輝輝

差少少啊屌

啊輝套西裝

又錫唔到

Mandy

輝再去放流料先

Mandy醒喎，唔係人頭豬

以為錫到

準備虐

輝輝個開心樣

輝輝真係笑得好靚

甜死啦

輝輝笑得好靚仔

輝輝酸溜溜

Mandy真係好正

得返15分鐘

大小姐早收工 咁mandy咪可以同博士曳曳囉

錫到就變神作🤤

一定要反cup呀

輝輝等陣仲要畀小蓮鬧

求編劇唔好拆散蓮輝

陣間咁少時間點杯

預告嘅都未出

求下編劇
蓮輝呢對cp係我最鍾意
唔好拆散

賣完廣告未呀屌

小你個頭啦

博香好sweet呀!!!!!!!!!!!!!!我好興奮呀!!!!!!!!!!!!!

又係呢件

又係呢套

又反光

原來因為咁

係咪會閂咗部機

原來係在錯嘅時間做錯咗

雞精

定啲啦，編劇唔敢拆蓮輝嘅 應該

大小姐做乜又著呢套錫紙衫

哦 原來輝輝搞禍咗個視像通話

成單生意會唔會無咗

都好大件事啦

個畫面mute左個咪

揀錯時間

打你條氣咩

一見到就收工

又賣鉅記野

唔好咁啦小蓮

唔係威龍雞精咩

唔好鬧輝輝啦

牙輝好橙

輝輝係慘 但大小姐都慘

我就係唔信你咁狠心

個鄧總係咪on9架

鄧總屌你老母

垃圾鄧總

Call緊打鄧總

3點先放工

即刻收工啦仲今晚

輝輝做咩鳩
見到大小姐開會仲過去搞佢

technical problems 關女人就是不行咩事
on99
鄧總垃鳩圾

搵曹總同鄧總傾傾啦

點解要搞呢D劇情

大陸男人真係咁諗嘢

即刻彈出了

Call齊緊去打鄧總

唔係分手呀？

小蓮罵輝輝罵得好勁啊

好感動呀 博香

嗚呀呀輝

輝輝個樣好灰

on 9鄧總，你條女過黎熄你燈，又係男人無用？

輝輝個樣好有野

情況唔同吖嘛

小蓮唔好咁啦

你個時機...同博士...

大小姐無諗起輝輝⋯

效果差咁遠

咁輝輝呢

我係輝輝都唔開心

仲要好似鬧過
頂你

小蓮快啲氹返輝輝啦

大小姐呢次過分咗

輝個樣

分手啦

大小姐唔記得

完全唔記得咗輝輝

小蓮衣家先記得

大佬呀咁你整熄人地部機做乜
試下博士熄左部機丫

點會唔記得呀

條女幾正

依個都有花？

點同，打氣打到熄左人個芒

佢都有

女人搬龍門
女權呢

戴小姐

翻版薛家燕咩

家燕媽媽2.0

但成件事差好遠啵

屌你 城城

佢之前唔係話未結婚咩？

有老公添

寬己嚴人

令佢明白自己佢唔夠鍾意輝dee

自己買

大小姐太工作狂了
同輝輝點一齊

Timing 唔啱啫

得返5分鐘點反cup啊

你竟然拎佢同媽慈比

走出琴室

個title應該係
每個人心中都有把尺 / 個秤

個樣啫

又阿姐

喂呀 咪咁啦

Timing的重要性

真係timing唔啱

兩個都好慘

阿蛆不斷客串

去返之前初戀套餐去過嘅地方

海馬

初戀套餐

又係呢張床

上過床？

其實唔關事
試下做做下文件
有人熄鳩我部機
我都會嬲
但唔會鬧到咁甘

女強人唔需要愛情

輝輝淨係熄燈

阿姐好搶鏡

植入式汪明荃

初戀啵嫁咋喎

好SAD

做咩好似分左手咁

阿姐紙板

咁快就回憶

不如搵集大小姐學煮餸俾輝輝食喇
想留住男人個心 首先要留住佢個胃啊嘛

賣廣告賣到

係咁重溫初戀套餐

屌 差d喊

Sales：今日咁多混吉嘅

大小姐講對唔住啦

分咗手咁⋯

仲要賣幾多間廣告

全部舊記憶這刻重遊

其實大小姐幾靚

好在反到cup
佢地相遇嗰刻有啲眼濕濕

生疏左咁多

咁生外既

簽到約就唔使咁忙

阿輝好撚靚仔

大小姐又做主動

甜

大小姐留得住輝輝個心 係輝輝留唔到大小姐啫

梗係嬲啦

傻瓜

又係時候扑野啦

今集啲運鏡好高質

大小姐變咗

大小姐認低威

呢集啲廣告會唔會太多

勁甜

佢地件衫好襯

好甜

攬攬真係好sweet

你個名

輝輝同事業一樣

今集又靚仔咗

好sweet呀

送水輝好型

二人世界啦

因為啲人鐘意呢pair couple
會自動ignore d 廣告

你請我食雪條

肥姐都有

一家三口好甜啊

望住輝下面以為佢想講請我食腸

好甜啊！！！

有無坐屋企梳發個張

糖尿病啦屌

乖仔

做乜鳩

洗撚

掉番轉

咩事倒cup

CUT咗啲廣告寫細緻啲仲好啦

反cup

佢地真係好夾呀

發生咩事

又反cup

點解會咁

輝輝鬧大小姐人頭豬

反cup再反cup

下

弱智

你人頭豬啊

呢個反杯

好似特登

唔明

做乜9w

想知如果鄧總單野無解決...

一人一次

再cup

bad end

小蓮眼泛淚光

洗撚你幫佢

呢下多咗啦

大小姐我呵返

死啦 個關係係咪開始變？

大小姐唔好唔開心啦

超緊張

扁曬嘴

停係呢個鏡頭

姐係兩個都唔係擺大家做第一

送水輝係咪第一次咁惡

其實唔明想講乜

冇事啦

真

大小姐眼濕濕啊

反轉再反轉

好在冇散
I love 編劇

屌，做乜最尾咁sad

預告

咩事
輝Dee呢個位冇點舖過顯得好突兀

咪係 尾段多左

點解今集反cup會咁慘

如果個結局係條街攬住完會好好多

好似就散

大小姐委屈個樣

又係徐樂思

CLS呢個結尾做多咗啦

我同老母都聽到

大小姐有咗

打和？

已經變咗一家三口
大小姐叫飛立做乖仔

最尾呢part寫得好差

分手啦，勉強冇幸福

moon...

Nikita?

同輝輝嘅愛情結晶品出世啦

大小組最後呢幕幾好戲

阿輝係咪特登報仇架

有左！？

扑左

係咪隻狗

Nikita

好聽呀

等睇jenny誤會，之後同綠帽生返件

肯定係隻狗

我都聽到

大小姐有bb?個bb唔係輝輝呀嘛
今集仲要回憶上床畫面

唔會啦
大家扯平

有生命危險就話咁肉緊姐

生硬

Jenny係咪即刻同max生返個

點解個反cup
咁sad嘅

SM生到仔架咩

巴打知係邊個？

又有Jenny

最尾唔通想鋪之後佢地因呢啲事散？？？

聽日Jenny係咪會為咗爭家產主動約max去酒店

我都覺得似

Jenny係都搵阿john ，偷偷吉穿個套。
驗完有左，再搵綠帽中出，扮係綠帽個仔啦

我覺得係 大家都唔係大家心中嘅第一位
希望我諗多左

定係又喺office

可能鋪到遲啲將對方擺得越黎越重要啫

輝輝講人頭豬好生硬

今集寫得好散 編劇搞咩

徐樂思寫愛情成日都又悲又喜 好似過山車

其實係咪鋪之後劇情
可能比人發現左戀情，大小姐既事業同phillp仔都會受影響/比人拎黎威脅分手
究竟可唔可以愛到將對方放係第一位
定係心入面粒制重要啲

生唔到都唔緊要啦，起碼max有機會扑嘢

我都覺係

max第三次同jenny做愛 之後中出成功

蓮輝重有冇甜嫁之後
今集睇到好sad

但外景嗰段拍得幾好睇

中意左yuzu好耐啦 成4年有多
（利申：絲）

係。。但大小姐即時眼圈紅有眼淚反應好快好準

點解我聽到輝輝講粗口
洗撚你搞/幫

大小姐 工業食緊都市閒情飯

眼泛淚光

好演技！快狠準

之前講過大龍生好小心,
個個仔都要驗DNA,
孫都應該唔例外.
如果Jenny唔知依件事就好喇

Max唔只要 仲要養埋便宜仔
btw 如果jenny 真係有咗咪有排冇得扑嘢

一定係咁

唔會掛
Jenny應該冇鐘意john到一定要生佢既仔

最好寫到有d意外整到jenny生唔到，跟住無限中出

jenny咁唔中意max，我諗佢更加唔想幫阿max生仔

今集最尾個反cup真係有d格硬嚟，但好期待佢地會一家三口一齊鬧人頭豬

人頭豬家族

講真，原本噚晚睇預告好期待，但半粒鐘睇完落嚟好「雷聲大雨點小」嘅感覺
成集結構好鬆散，太多不必要嘅位，如果可以刪走啲賣廣告位，將蓮輝對手戲寫細緻啲就好啦，依家變到全部堆埋喺下半PART先嚟爆，但上半PART又冇咩鋪排、幾空洞咁
明佢想講咩，想講每個人都有佢底線，就算係情侶都唔可以潛越佢底線，但真係鋪得唔好，特別係最後阿輝反CUP，好突兀，我原本以為係阿輝扮鬧小蓮，但原來係嚟真嘅
不過拍街景、回憶嗰段係幾好嘅，運鏡都好靚，演員都演得到位 但要好睇，最重要真係睇劇本 希望編劇可以好好改善呢個問題啦，唔好只靠演員去支撐啦。

街景回憶嗰段真心幾好
剩係loop嗰part

其實我覺得呢個結尾幾有趣
起碼俾我睇到佢地嘅關係唔係女尊男卑
大小姐竟然咁俾輝輝鬧完都冇嬲
証明佢地嘅關係喺經歷完試鍊後又踏前一步

但feel到大小姐好sad

輝輝care飛立塊面都正常嘅,
佢自己都駛唔少錢買幾碌嘢碌面啦

max 已經中出jenny唔只一次

其實如果呢part唔係做收尾會好啲，反而可能兩位本身已經一來一往咁激嬲過對方，再接返街景嗰part會好啲 呢一part主要係鋪得唔好，但其實本身立意係好嘅

仲以為錫到
不過睇嚟離真嘅不遠啦掛 好感動

輝dee係因為唔想飛立學佢先唔做ptbf，所以如果改care讀書成績或者其他野會合理d

可能佢地知道蓮輝多人睇就賣盡廣告
估唔到輝輝會鬧人
個位真係啲牽強

我理得編輯你點搞
總之最後唔好搞散佢地就得
輝蓮散即刻罷睇愛回家

如果係大小姐想幫呀輝整暗瘡會正常好多，畢竟前面有鋪過呀輝好care佢塊面
但係同philip仔就好odd,呀輝一下子爆哂seed都好突兀
呢集令我諗起感覺博香夾首期嗰集，博士好care佢捐錢要自己一個名出鏡咁，嗰集講執着呢集講粒掣，但嗰集講得自然啲
btw今集勁多廣告，後面啲月餅床褥補品都算ok，前面紙尿褲關呢集叉事

其實明明之前教飛立數嗰集，
最後鋪到輝輝暗裏開始唔認同小蓮對飛立嘅教育觀，但依家又好似乜事都冇咁，
成個問題被忽略咗咁

今集個劇情都幾意外
不過今次引出個問題都有深度
我就起到諗係咪一對情侶一定將對方放第一位先得?
大家雖然最重視嘅野唔係對方
但係咪就代表大家唔夠愛對方呢
希望後面可以有相關劇情
睇下佢地兩個點拆解

所以今集其實立意係好
問題在於劇情鋪排同結構

其實今集個主題有d似之前博香拳套嗰集

我都覺，中間大小姐嗰句「唔通佢都覺得我係呢類人？」(工作中睇劇忘了exact wordings sorry )幾中point，現實好多情侶都有呢個問題要溝通包容，可惜拋咗個好問題出嚟但無答到

始終得半個鐘
不過賣少啲廣告可能可以再講多啲

呢個只差一點點吻已經睇到我個心仔卜卜跳
雖然錫唔到但係夠晒驚喜

我一向對廣告唔反感,
始終要有廣告佢哋先有多啲bargaining power,
加上咁樣證明套劇多人睇,
都幾值得開心.
但今次開頭嗰part真係過咗少少

不過都辛苦哂編劇,
上頭叫到都冇得唔寫嘅

本身都預一定錫唔到
但越嚟越近等我仲期待係咪真係錫到
不過已經好開心

老老實實，今集蓮料兩個表現都好好，不過劇情就唔好睇，明明之前仲係對方嘅唯一，宜家各自都有粒更重要嘅掣。

蓮輝*

Mandy一定好香

尿片廣告植入得太差
話廢老根要用咪可以笑下囉

或者呀龔話要小解時呀水掟包紙尿褲俾佢
不過廣告商target audience係女性

似有鼻貼鼻
CREDIT：KFCCOFFEE

可以俾陳妹豬
不過如果係年輕女性就冇計了

博香黨都好開心呀 博士good job

比tree gun用

我覺得之後會再講,
咁大個問題唔寫會好嘥
如果依家講嘅話未必太適合,
到飛立同大小姐感情再深啲先講,
輝蓮嗰個矛盾位會再大啲,
可以寫得細緻啲深刻啲

輝輝個酒凹 唔知幾時先再有輝輝主線 平時靜係夾小蓮先多啲鏡頭

龔生細心又有計

我都希望之後會再講返，而且好似絲你咁講，之後飛立同大小姐感情再深啲先講，爆發力都會再大啲，個衝突會更加好睇

只不過如果之後冇再講，教育觀衝突止步於嗰集，我就會覺得好可惜。因為嗰集對於呢個問題嘅處理方式，係選擇用愛去掩飾一切，輝輝選擇唔同大小姐講，怕大小姐會唔開心，而唔係兩個拎個問題出嚟講。咁樣其實唔係解決問題，而係令兩個之間更多隱憂

呀水打尿震

其實呢度植入尿片都得啦

蓮輝要修成正果呀

呀工可以即席表演著尿片

打牌嗰時，以為水水要用紙尿褲，所以先要賣廣告

好想之後會再有阿輝自己嘅主線 ，而唔係下下靠蓮輝出場
始終阿輝呢個角色嘅背景其實仲有好多可以交代，例如點解做ptbf、點解同飛立老母離婚......人設打造可以再做得深入啲
又或者就算係蓮輝線，focus喺阿輝嘅背景都得。其實一路睇落嚟，都見到阿輝對大小姐內心另一面有更多了解，但感覺大小姐對阿輝嘅了解似乎唔係好多。我覺得整一集係畀大小姐了解阿輝過去多啲都OK呀，始終兩個人要走落去，都應該要對對方了解多啲。

有冇龔生質問水水同邊個睇演唱會嗰幕？

好鍾意阿龔同水水

龔水post有人整左

cap多張先 依張要睇下Isabella

Isabella都無眼睇你兩個啦 要望下送水輝先得

George

斬死你

人頭豬

唔係停電啊嘛

複雜嘅心情

好初戀feel

大小姐認錯

agger
蓮輝之間有好多矛盾好值得摷出嚟講，今集想講佢地究竟係咪擺對方喺第一位都係佢地之間嘅一個大問題
其實佢地唔敢公開戀情，背後真係仲有好多隱憂
今集真係衰在劇情鋪得差，結尾輝輝著緊飛立仔塊面而鬧小蓮好突兀
成集比較好睇係重遊舊地嗰段，兩個攬攬真心sweet
發現徐樂思寫on9野同sweet野係正， 但一寫認真感情問題就成日fail, 以前寫博香係咁，而家寫蓮輝又係咁

飛立已經係乖仔

大小經受寵若驚

大小姐：點解要咁對我

啲字咁嘅色嘅?
戴綠帽嘅任務又完成喇?

我見猶蓮呀

想問下。。。潮生係點知道大家姐就係七把叉？
突然間諗唔到，淨係記得bonnie冒七把叉嗰集佢安慰大家姐

今集齊集三大CP

145集有人查大家姐身份俾潮偉聽到

大小姐鬧完人會失憶

唔在意嘅事嘛
仲要佢成日都鬧人嫁啦 點記得咁多

今集甜得黎又好虐
雖然勾手指尾好正，但蓮輝兩個暗湧處處
唔怪得要插博香工水入黎加甜

湖水藍西裝

呢隻色嘅西裝又幾特別，唔係個個都carry到
btw 大小姐又著嗰件colorful衫

呢排大小姐成日著反光衣

估唔到今日有佢哋過場 超級意外好開心

徐樂思

大小姐啲戲

無論係鬧人定係俾人鬧到委屈都做得好好

送水輝扮大小姐嗰度真係好好笑
繼飛立，mandy，送水輝之後下一個扮大小姐嘅人會係邊個

蓮輝由一開始佢地背後已經好多憂慮
雖然劇情鋪排唔好
但大小姐重視事業 大房 繼承人
阿輝重視個仔
兩樣好明顯都一直咁講
而家蓮輝差唔多徐樂思寫哂咁濟
佢應該有自己諗法 我覺得都鋪好多伏線有排講

我覺得Mandy 係今集最好笑 勁多講唔出口嘅感覺

聽到總監大人個得戚樣

蓮輝好鬼馬

人頭豬變人頭豬豬

max著西裝係幾好睇
好過KC,terry兩舅姪 成日扣頸候鈕又唔打tie

好期待今日既文字預告

總監大人再次忘了情

開心速遞真係越來越好睇
有無考慮下亂入一D短期角色,可能做一個星期就走個種
(例如好老土既~加拿大個舅公同個女返來香港一陣要招呼佢地 )
我好記得卡啦屋企個時有曾志偉入左來一陣
個時覺得好新鮮又好好笑,到而家都重記得

好睇極咪又係一頂綠帽

比一集綠帽唱下歌

整集接龍's got talent比綠帽Max唱有心無力
btw尋晚發現Stanley BB好耐之前cover過可惜我是水瓶座
好撚好聽

好睇同綠帽有咩關係？

Isabella：我最鍾意睇女人腳

又中秋
上年搵腳踩

今年又有速熊月餅 諗起大小姐食到津津有味個樣

等睇傻強變天鵝！

傻強其實好靚仔，00係嫩口吳彦祖，傻強係嫩口郭富城

下星期正

我諗起嬤嬤鳳爪

期待下星期2，3

諗起我?

少少
郭富城套新戲無雙個look係有D似傻強

嘩好開心星期二放假可以睇忘了情live

黎料啦Industry!!!!

完全係真實對白黎

堅似 仲要本身已經有啲似樣

終於唔洗OT到收工先有得睇

屌諗住加密自膠左

我屌，佢又開工啦

好想食

開心速遞兩大嘔心食物

阿蟹同阿龔喺ig開緊live

大小姐都係咁鍾意食

豹哥喺Live係咁爆爛gag

咁佢都唔知

睇緊，但開緊工要較靜音，今晚翻屋企再睇多次

大小姐食物勇士 中哂兩次大伏

樓上表演做gym樓下9up
好好笑

仲有食到鬼咁滋味 好似拍廣告咁
而今年又真係拍左個富臨月餅廣告喎

梁家樹冧左同笑貧不笑娼嗰嘢真係勁odd但又忍唔住笑。

豹哥好撚正

豹哥9upper

蛇精男咁款

今年我真係特登買盒嚟支持大小姐㗎

（多謝上面KFCCOFFEE巴打嘅cap圖）

tvb無恥到，原本直播嗰陣張枱上面喺生果，結果mytv super版變雞粉

邊個屋企會擺成堆雞粉喺枱

又見到bonnie

今日重溫都見到

輝輝有repost今晚預告
唔通今日又關蓮輝事

係咪輝輝都聽到大小姐有咗嘅消息

自爆?

話說 大約一個月前阿蟹話影poster,
大龍生嗰排都有影,
如果真係for開心速遞,
唔知會唔會喺聽日活動嗰度有得睇呢

搞咩

攞紙巾好似鼻敏感

突然間諗起除咗安仔叫assholeSO 之外，仲有其他人都可以有得咁玩

rebecca、傻強: PK
歸縮明: SM
helen: KY

btw 大小姐英文名係咪叫
燶 Lick Lin

大小姐應該就係LLLL

原來係阿蟹講

農作物正wor
快d安排佢同凌凌一對

佢喺story話影poster,
但冇講咩poster,
所以都唔肯定係咪真係有

凌凌: 我揀讀Law都唔要佢

究竟凌凌做錯啲咩你要咁對佢

SLLL

強吻miss tong
凌豬都係時候被人強吻返

安仔

似啦
雖然第二張有bb

你獨自享用就好

呢位巴打真係非常重口味

我寧願係妹豬強吻00
睇下tree gun有咩反應

賓穎主題曲同農作物要硬食一個 大家會揀邊個

主題曲 起碼可以飛

主題曲，可以Mute到開波先睇，但農作物喺劇度出現係避無可避

係都要逼我地食屎

農作物要出場都應該係大學線
凌凌應該走唔甩

其實你知唔知大龍生係佢老豆

安仔就唔叫強吻啦，因為凌凌會非常願意

佢繼續行企算啦，無謂害人

睇黎你勁愛農作物 你都係慢慢重溫J 佢

唔好再拉埋凌凌落黎講

唔係嘛⋯⋯
點解係都要安排人造人囡囡畀凌凌

埋位

深宮計

大小姐即卡嬲豬

icy今晚幾正

唔病得架咩

都唔知係咪佢本人上連登

Young

你想換咗我

留意到大小姐近排係直接叫kc 唔再叫舅父

身體好

daddy

梗係要大小姐
唔青春但貌美

門面

明明唔係姓龍

門面擔當 韓星粉D terms

老公

Jenny叫老公

小蓮都好青春

門面擔當

nikita

王牌係nikita

死蠢

Nikita 好可愛

Nikita好得意

啤啤

飲完可以保養得咁好
我都想買

咁嚟誤會

有誤會

都估到Nikita

亂倫

咁都可以有誤會

又誤會

原來係隻狗

連狗都要係仔

乜撚野啊

傳統誤會劇情

月餅

要乜都俾咁誇

睇嚟大龍生真係好鍾意啤啤

狗有仔有女架啦

大龍生連狗都重男輕女

nikita好cute

單性繁殖

max係咪真係咁on9

BB爸爸

大小姐邊有咁快更年期

老咩姑婆呀

Max

jenny好驚

就算有咗 爸爸都唔係你喇max

john

max都幾有良心喎

古裝

珍妮好驚力士同佢扑野

哇
Jenny 陰毒到

又有古裝

又古裝

又嚟

呢兩公婆最近好睇左

又古裝ff

點解唔幫襯速熊

愛回家之開心攻略

jenny做古裝真係唔靚

max好好仔

都係現代版大小姐靚啲

開心速遞(138)大小姐半年抱四？ | 不要賓穎主題曲

啱啱嗰下咩事

臭婆娘

jenny連阿max都救返起

個頭就番隻手指

自己伸個頭去畀佢篤